{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101319",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피앤프라"
    },
    "text": "仁川青羅エメラルド路79カーネルアベニュー2階A-79に位置するコーヒーアンドプラは、ガンプラとフィギュアを一緒に楽しむことができるカフェです。 飲み物を購入すると、プラモデルやフィギュアに10%の割引が適用されます。 ここは特別なメニューとしてスコッチプラテがおすすめで、インテリアも素敵で駐車場もあるので便利な点が多いです。 デートにも最適なユニークなカフェとして知られており、青菜かき氷、双花茶、クロッフル、青菜ケーキなど様々なデザートメニューが楽しめます。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、位置は青羅鍾路書籍2階にございます。 ご利用のお客様のために尚武寿司と青羅良い病院の駐車場も完備されています。 漢方茶は5800ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーアンドプラはどこにありますか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラは仁川青羅エメラルド路79カーネルアベニュー2階A-79に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラでは何が楽しめますか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラではガンプラやフィギュアを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラで飲み物を購入すると何か特典がありますか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラでは飲み物を購入すると、プラモデルやフィギュアに10%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラの特別なメニューは何ですか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラの特別なメニューとしてスコッチプラテがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラの営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラの位置はどこですか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラは青羅鍾路書籍2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラの駐車場はありますか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラはデートにおすすめですか？",
            "answer": "はい、コーヒーアンドプラはデートに最適なユニークなカフェです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラで楽しめるデザートメニューは何ですか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラでは青菜かき氷、双花茶、クロッフル、青菜ケーキなど様々なデザートメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司と青羅良い病院の駐車場はコーヒーアンドプラで利用できますか？",
            "answer": "はい、尚武寿司と青羅良い病院の駐車場もコーヒーアンドプラの利用客のために完備されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーアンドプラで利用できる漢方茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーアンドプラで利用できる漢方茶は5800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 493
    }
}